［含劇透］一秒拳王真係咁好睇？

如果sell本土，就應該一開唔好比人見到黄又南。

而且套戲好散喎，個劇本真係唔得！
由唔識拳，無啦啦閃過就無左肚腩上台連贏十場，訓練都唔講多d，對面上場打死人既魔鬼筋肉人，練左半年都無既中佬無左1秒都可以捱到？
張建聲仲攪笑，本來出哂茅招封殺，叫周國賢唔好打，但一場意外，周唔想打，都老閪叫佢打番，講到好勵智，但其實你寫到想佢上台死都叫一致d。

仲有個恒仔個老豆，要講又唔講點解最後一場會盲左比人笑。

最後果場，借位多過乜，表演賽叫佢打得好睇d長d我明，但係一個回合捱拳個經理人就黑面？另外個經理人明明自己攪噱頭，周無左一秒，半年貨仔捱到十個回合，就話魔鬼筋肉人打左場真拳？

總括黎講：比首歌吸引左入場

我睇你文字描述都覺得好無聊+九唔搭八

條友文字打得差

張建聲因為覺得佢有個一秒先唔想佢上台打
佢覺得上擂台應該要公平

5毛開post, 另一隻就秒回，明嘅

仲以為恆仔老豆最後一場係哮喘，所以恆仔遺傳咗哮喘，原來係盲咗

原來係咁，我以為佢盲左

咁佢搵頭撞人，再封殺佢仲私下搵人晦氣，突然咁正氣

仲有到底良哥係醒返定仲昏迷緊

真係唔覺得熱血同感動 淨係覺得老土同煽情
打鬥又唔係話好睇

點解有人會吹到近年最佳港產片

hi marketing，下次記得搵天佑唔好搵黄又南，咁就話人5毛都無咁柒

連個老豆點解同肥仔老母講sorry都好牽強

咩意思，佢講柒咗個段唔係醒返啦咩？

行雷果part唔係周國腎自己ff？
之後一跳就跳左去陪操

我覺得恒仔老豆係捱左拳，可能暈緊睇野唔清，但死頂落去，所以先打左落拳証度

周開頭仲有一秒，大部份靠一秒同閃避贏左十場，所以少講訓練我可以理解

佢之後決定打joe，都有講訓練捱打，同埋每次講要諗下為咩打都會望住個仔，佢最後捱到十回合，主要都係靠意志力，因為套戲係講無論幾難都唔好放棄嘛

其實前半係好睇，啲鏡頭運用係港產嚟講叫新鮮，動作戲同笑位都係中上級

只係後半太老套，個仔撞車諸如此類，同埋好似你咁講一個門外漢同一個職業頂尖(本地)拳手不相伯仲好唔合理，咁我會覺得唔係主角夠堅持，係對家太垃圾

而且早洩啲戲好屎，做到好似有燥狂症咁，雖然我明佢係因為成日要打假拳好不滿

應該唔係啦，係佢要趕收尾先咁快

撞車個段老套d之外 其他野都叫用勵志包裝到

咁個經理人就應該係讚周生，唔係同自己個拳手講話係打左一場真正拳賽，好唔合理

如果你話周生無左一秒能力，但係靠鍛煉可以預計，睇得番對手先前既一秒，會熱血好多

我第一次睇都覺得joe好似燥狂咁 ，成日打個角，之後再睇就同你一樣咁諗，佢係覺得周好癈，係靠超能力，而自己又要係度陪玩，好不滿。但打到最後果回合，佢就真係認同左周係努力打既人

泰仔好大隻

個經理人點解要讚周佢係做生意既人，佢眼中只有錢，開頭覺得周有噱頭先搵佢打咋嘛

而最後佢同祖講打左場真正既比賽係阿祖打得高興之後就會繼續打幫佢賺錢。場比賽打得好睇有娛樂性，贊助商高興，之後就長賺長有啦

都講得通既但係明明中間又話要打得精彩d，但係下個鏡頭比人打左一下，就閪哂面係點？

我估係太柒掛平時咁勁，依家第一回合就比人打中，難睇

呢個角色算係寫得好，起碼解釋得到點解最後會欣賞周

真係幾好睇

真係好好睇喎

套戲好好睇

盲咗 我建議你去驗下個腦穩陣

咁又係，唔夠你個腦勁，果幾秒都夠你射到成地精

你老豆射埋你個弱智仔出黎仲勁

呢個點會牽強咪就係周天仁一開始無料淆底，幫唔到個仔出頭，但又想良仔開心，等良仔以為老豆好威，傾掂數囉。btw係周天仁叫良仔同肥仔老母講對唔住，唔係周天仁自己道歉。

唔係FF啦。無記錯既話係良仔醒返，講完柒咗之後就跳咗去良仔瞓教，跟住唔知做咩周天仁好似醒覺咗咁，就跑咗去拳館話要打Joe

醒咗，之後睡覺啫

個八婆係要良仔道歉先肯俾返錢佢買助聽器
姐係拎錢撻腎仔

個仔唔忿氣比人整爛左個耳機，然後個老豆去出頭，但最後為左個仔開心，但叫個仔去講sorry？
個交代太短唔太明，即係周生同對面家長講掂數，然後sorry之後就賠錢？我當肥仔老母覺得係良仔屈佢個仔整爛，講sorry之後又會賠錢？？

如果你話周生臨陣淆底，自己買番比個仔，然後急急腳拖個仔走可能會明d

呢件事咪就係表達周天仁個人就係好濕鳩囉

就係佢明知係條肥仔唔啱，但都會為咗錢，委屈良仔同條肥仔 say sorry，係一個好似好愛錫個仔，但骨子裡係又窮又仆街嘅老豆，有咩唔明

姐係肥仔老母知道其實係個仔唔岩，搵錢撻佢叫良仔sorry拎個彩？

我意思係如果肥仔老母真係覺得良仔自己整爛個耳機屈佢個仔，又點會良仔say sorry之後賠比佢

我理解係肥仔老母唔理事實係邊個整爛，佢點都會包庇佢個仔，所以用錢撻吓周天仁 (因為助聽器爛咗係事實，佢知周天仁咁窮一定想要錢)，然後要良仔道歉拎個尾彩囉

明白，唔該

呢個世界真係有咁撚蠢嘅人
個劇情咁淺白都可以睇唔明，重要理解錯哂

睇完剩係覺得劇情好似依套

成個過程影晒俾你睇你呢啲人又會話冗長累贅悶，到底點先滿足到你呢啲人 我覺得個節奏做得好好，唔會太長唔會太短，睇得明又唔尷尬唔奇怪

理解錯會唔會係套戲問題？我睇激戰又唔見有咁多嘢問，budget少既睇幻愛都無乜嘢問，係呢套先有嘢問？

可能佢每條線都係發展得好好，只係限左個半鐘所以剪到咁，但係無從得知，如果每條線寫得完整，我唔介意cut咁d線，例如感情線，又或者肥仔老母果幕，
然後去加番點解恒仔老豆會由冠軍去到無啦啦暈到打左裁判比人笑，你話吸毒又好，比人落藥又好，哮喘都好。

總括黎講，我睇完有疑問，就比人屌咁，唔知係marketing公司帶風向一定要話好睇定點，但係吹到話近年最勁佳劇本...就肯定吹到太大啦，要睇要講劇本，幻愛肯定贏呢套！
不過最終我都比左錢入場睇，ok you win，唔想鬥屌，你地覺得好睇無問題

好鐘意最帶出個意思係輸贏都唔緊要
最重要係努力過係唔會白費
同埋唔好放棄要堅持

最好睇係個細路
7左果下真係笑出黎

仲有個恒仔個老豆，要講又唔講點解最後一場會盲左比人笑。

呢句你都講得出你好意思怪套戲？

ok算啦唔講呢句，講你呢句連個老豆點解同肥仔老母講sorry都好牽強。先唔講你有冇用個腦睇戲啦，係叫個仔say sorry嘅。呢度咁撚淺白就係想講周天仁懦弱怕事乜都避，就算自己個仔俾人欺凌都好，當同人當面對質嗰陣就會縮沙，最後呃個仔/博佢聽唔到，同個仔講個肥仔老母認咗錯啦佢會賠錢，男人大仗夫你同佢say個sorry就當完咗件事啦，佢想求鳩其蒙混過關完咗件事佢啊死蠢

自己咁撚柒蠢又唔用腦睇戲係到怪套戲有問題？個內容真係好淺白㗎啦大佬，連啲細路都會睇得明㗎大佬

又marketing公司
你都幾撚出色